點解我講野成日九唔搭八

同任何人傾計都係咁

特別今日有機會同老闆傾咗陣計
佢話 我講野九唔搭八
唉 平時d同事 朋友話我都冇咩所謂
但今次俾老闆話。真係好深刻

因為你唔三唔四

我屌你

好重要

吊你老母。。。

連自己係毒撚都唔知？

認真： 入過好多gp 成日話自己毒撚，都有人話我無自信，絲打見過我都話我男神級，最起碼唔係毒撚

男神經病人級

因為你on9

我屌你屎眼

完。

因為你係gay

街市呀姐叫你一聲靚仔就扯晒旗？

無相你話你johnny depp都得啦

唔會 但街市阿叔就會

嘩哎，你仲唔係毒撚中既極品？！